感覺好似俾自己女朋友背叛

同你講過話唔鐘意你個男仔聯絡咁多
你就轉個第個app再傾
你又有男朋友 人地又有女朋友 咁樣好咩
究竟有冇尊重過我

隻狗公又點解可以咁
明知個女仔有男朋友 又知人地唔鐘意 仲要轉埋app傾計都可以繼續搵我女朋友

搵唔到途徑呻 唯有喺呢度呻
多謝各位巴打

牛唔飲水唔行得後樓梯喎 你小心啲你條女喇

我個ex都係咁 依家同緊個男仔一齊

你唔係唔信我呀？

以前佢都唔怕俾我拎佢部電話 依家想掂下佢部電話都難過登天
以前佢就唔俾我同其他女仔有接觸 依家佢鍾意同人傾計 佢再同返我講覺得咁樣冇問題
最搞笑嘅係 冇問題你又會收得咁埋

飛得啦 養唔熟

你要我信你 唔係更加應該唔好咁樣做咩？

咁即係唔信我啦

不如你教下我點信你

可唔可以講多啲

我覺得我地之間無左信任 分手啦

所以呢句真係屈機

唔信我仲有咩好講？

溝返隻厹條女
以牙還牙

溝通下，如果唔得就放手 太勉強得返黎未必好

認真 如果明知你唔鍾意都照做
好快就會分手 學似樓上巴打咁講
好快會同左果個男仔一齊
利申 過來人

最慘既係有時候覺得 這條女同個男仔傾好似仲開心過同我傾咁

嚟緊點過好 每日好似都自自然然咁諗返起佢地好開心傾計 完全focus唔到做其他野

轉埋app都要傾落去
唔洗講都知咩料啦
襯頂帽仲咪戴上頭到就及早抽身離場啦

搵定個新既女朋友啦

咁大家知咩事 面對現實 bro

我條女都無
無轉app不過剷左d history
佢堅稱佢地只係朋友關係
不過有次比我發現佢同條仔去飲酒

都係*